旺角現場手足人山人海！

18:43 市民不斷高叫 光復香港 時代革命，香港獨立唯一出路，一息尚存抗爭到底 等口號

#旺角
18:45 旺角朗豪坊正門防暴落地

便衣狗一早混入

#旺角
18:46 旺角朗豪坊正門軍裝警員拉起封鎖線

點解咁突然 冇文宣

手足又送頭

block

Push

認真問 究竟點樣知道幾時和你sing 啲文宣channel都唔講既

你老母又做雞

而家有活動連登係會唔知熱門無po
世界變得好快

玩突襲

有狗 5豬籠

下一站APM

又block一隻

無文宣嘅突襲，如果有便衣一早拉左人

連登唔係最前線
最前線唔得閒上連登

唔該曬 自從香城online收左皮我都感覺自己有啲脫節

粟米粟米

亞皆老街三豬籠
山東街二豬

落地100隻
唔好叫口號

空account

Water係要變得快

朗豪自己留意點走
始終連晚市都無連食飯都難

其實有熱門po仲危險，因為有mon po 狗

轉場，混入人群

#沙田 #新城市廣場
18:58 大量警員於市民叫口號途中衝入新城市廣場，截查兩名黑衫市民

呢句真

成個下晝朗豪坊附近已經大把狗巡

#旺角 1858 警員與砵蘭街送貨升降機位置 進入朗豪坊商場 並且在商場內拉起橙帶 #PSHK

走嘅時候小心啲 留意有無跟尾狗

連登一個post都冇，又係tg水人出去

草木皆兵

唔好講到熱門無就無人mon po啦
我會嘗試下搵多啲渠道去接收活動資訊

推

朗豪坊附近超多警察

快閃快到catch 唔到

有無過百狗

差唔多

煩都講多次
朗豪個位本身唔係易走
尤其而家夜晚無左晚市會少好多位走

自己衡量風險，預早留意走既時間
人無事就係世界冠軍

完全唔知做乜鳩

原來黑警又post自己濫捕上twitter，快啲入嚟report再屌柒班藍絲

tg gp都出post叫人唔好去
講明搞手出名伏
但估唔到真係有人唔驚死

呢個和你sing 好似無po過？
無po無得mon

「我會嘗試下搵多啲渠道去接收活動資訊」呢句真

1903 #旺角 朗豪坊開咪警告現場人士涉嫌參與非法聚集

記住
Be water

連登股票抗爭

諗起Catch me if you can

曱甴又出現

#旺角 #朗豪坊
19:09 警方表示將會票控唔係真誠採訪嘅記者

便衣狗混入就緊
總知自己衡量風險

衰係朗豪唔抵

連登有po點玩突襲

痴鳩線 學埋選舉主任啲嘢

浪費AC，邊個教出黎格

黑警識讀心術勁到呢

你班狗捉唔到人嬲嬲豬啊？

真誠兩隻字俾佢哋玩到臭過林鄭塊閪

我意思係成個連登都有人mon唔只熱門，冷門陰濕位都會mon
btw萬事小心啦

如果有狗=伏 請問有邊次唔係伏

出去一齊捐2000俾政府?

捉唔到人交數，玩鳩拉

push

唔通一齊係屋企食粟米？ btw 唔知今年中國會唔會得粟米食呢

一定要突發事件！
以前同人講好時間地點，最後又點？

大家都識啦！

女狗開咪 全個朗豪坊嘅人都犯咗599G 要求全部人離開

係未告朗豪犯法

然後封哂所有出入口

出面有成10架狗車

自己留意走既時間

咁多人
可能須要四百幾警力先得喎

一個po都冇p牌五毛

你都快去送殯

見到佢三點幾出咗

P牌就靜少少啦
伏伏伏伏 屌你老母直升機呀？

用連登吹雞大錯特錯

阿朗

#沙田 #新城市廣場
19:33 大約三十位市民高叫口號

屌你老母呀

伏？直升機個d？

岩聽 p 牌仔就行開啦

拜拜傻鳩

屌你老母

聽日再續 辛苦曬mon post狗報流料
好揀廢

D人咁自動

Tui

黑警正仆街

#屯門
1940 屯市中庭三樓 有便衣狗揸cam影緊大頭

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警打壓新聞自由

鬼節就到

唔好玩太夜

推我願榮光歸香港

冇你呢種手足
單機啦你

On9狗，家陣又和你sing又捉黑衫

光復香港
時代革命

笑咗

全和理非活動喎
btw啱啱開始左半個鐘左右連登仲係連討論都無

#旺角
1951 警員包圍旺角站E1出口對開朗豪坊出入口 暫時未知警員下一步行動
而部份於門口戒備的警員離開朗豪坊 相信會於朗豪坊附近嘅巡邏
1952 朗豪坊職員將以上出入口鎖上

直播詳情:

正確！

飛 鴿傳 書

行街等於犯法

【19:00旺角】警員持搶進入朗豪坊後，開咪指收到投訴有人聚集，趕走在朗豪坊各層的市民。
警員不斷推撞市民去扶手電梯的方向。有警員開咪指「朗豪坊已經閂咗」、「喺朗豪坊嘅市民馬上由正門離開，因為現場多過兩個人。」

而記者亦成為警員針對的目標，有警員警告記者「如非『真誠採訪』會予以票控」。而何謂「真誠」，相信亦由香港至高無上的警方決定。

傻鳩
Bye bye

軍師
信連登 唔驚

琴晚已經有出文宣
大家要多留意啊
follow 下面兩條link啦

呢次 突襲 真係唔錯

哈哈 商家佬真係頭撚痛

收到

旺角手足

push
push

大家要平安回家

block支那賤種

亂咁票控，係唔係都話人違反限聚令，個死人女警以為自己好巴閉大大聲

屌

2037 #旺角 #朗豪坊 #砵蘭街
警方舉起紫旗 衝警盃，制服多名市民
#蘋果

睇緊直播仆街3萬等制裁啦

班狗又係咁 鳩衝圍人 亂告

光復香港

diu 又紫旗

個把女人聲好Q煩

完全唔知jm9
咩嘢都可以舉紫旗，鳩告限聚令
你唔叫正苦封商場？

好嬲

講句：用限聚令趕人走，唔知JM9，無限聚令？無得咁理直氣壯

發告票囉 咁撚鍾意 發多幾張啦死警甴 反正一張都唔撚洗交

#旺角 #現場情況
2045 警方在奶路臣街電話亭及旁邊地鐵站截停搜查9人 並且曾經展示紫𣄃 及向地下噴射胡椒噴霧

2046 砵蘭街市民高叫口號

借位
上水天平商場報紙檔，仲有大量蘋果日報！！
附近手足幫手推爆佢！買爆佢！

我都係公海見到 大家留意下各區tg